有冇人試過自己煮酸辣米線個湯？

屋企附近一間都冇 好想食

淘酸辣粉

個隻似邊間啲味？ 有冇試過？

Lm